<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog Brasileiros em Montpellier</title>
    <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/</link>
    <description>Recent content on Blog Brasileiros em Montpellier</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 11:33:06 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://brasileirosemmontpellier.blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como se Tornar um Desenvolvedor Web na França</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-se-tornar-dev/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 11:33:06 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-se-tornar-dev/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;abertura&#34;&gt;Abertura&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Olá, pessoal! Bem-vindos ao blog Higor Zica/ Brasileiros em Montpellier. Se você é brasileiro e está pensando em se tornar um desenvolvedor web na França, ou se já está por aqui e quer saber como entrar nesse mercado, você está no lugar certo! Hoje, eu vou compartilhar com vocês um passo a passo detalhado de como você pode seguir essa carreira promissora na Terra dos Croissants. 🇫🇷&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;1-entendendo-o-mercado-de-trabalho-na-frança&#34;&gt;1. Entendendo o Mercado de Trabalho na França&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Primeiro, vamos falar sobre o mercado de trabalho para desenvolvedores web na França. A demanda por profissionais de TI aqui é alta, especialmente em grandes cidades como Paris, Lyon e Toulouse. Mas, é importante entender que, além das habilidades técnicas, a fluência no francês pode ser um grande diferencial, apesar de muitas empresas, especialmente startups e multinacionais, adotarem o inglês como língua de trabalho.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Como Trabalhar Em Aplicativos De Delivery</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-trabalhar-em-aplicativos-de-delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:47:25 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-trabalhar-em-aplicativos-de-delivery/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;introdução&#34;&gt;Introdução&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Com o aumento do comércio online e a crescente demanda por serviços de entrega rápida, os aplicativos de delivery (como Uber Eats, Deliveroo, Stuart, entre outros) ganharam muita popularidade na França. Essas plataformas oferecem oportunidades de trabalho flexíveis, ideais tanto para quem busca complementar sua renda quanto para aqueles que desejam trabalhar de forma autônoma. Mas como começar a trabalhar como entregador na França? Este guia vai explicar os passos necessários, os benefícios, as desvantagens e as regulamentações envolvidas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Como Viajar Para Qualquer Cidade Pagando 1 (Є)</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-viajar-para-qualquer-cidade-pagando-1euro/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 15:31:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-viajar-para-qualquer-cidade-pagando-1euro/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;entenda-sobre-como-viajar-para-qualquer-ville-da-région-de-occitanie-pagando-apenas-1-є&#34;&gt;Entenda sobre como viajar para qualquer ville da région de Occitanie pagando apenas 1 (Є)&amp;hellip;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;• &lt;strong&gt;Para aumentar suas chances de conseguir comprar, os bilhetes estão disponíveis para venda 10 dias antes da data do fim de semana por 1€.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Atenção: Essa oferta normalmente acaba bem rápido, os bilhetes de trem de 1 euro não são passíveis de troca, nem reembolsáveis e só são válidos na data indicada no bilhete, independentemente da oferta escolhida.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eventos  Brasileiros</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/eventos--brasileiros/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 21:21:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/eventos--brasileiros/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Esse post foi criado para compartilhar eventos que possuem musica brasileira ou são feitos por pessoas da comunidade brasileiros em Montpellier. Não possui fins lucrativos e não é uma publicidade feita em parceroa com bares ou restaurantes onde acontecem os eventos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;1º-evento---pampa-y-luna-nord---domingo&#34;&gt;1º Evento - Pampa y Luna Nord - (Domingo)&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://maps.app.goo.gl/Le1e3ZBuHLcmHN5KA&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://brasileirosemmontpellier.blog/images/eventos_brasileiros/Pampa-y-Luna.jpg&#34; alt=&#34;pampaylunaFachada&#34;&gt;&lt;/a&gt;&#xA;&lt;a href=&#34;https://maps.app.goo.gl/Le1e3ZBuHLcmHN5KA&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://brasileirosemmontpellier.blog/images/eventos_brasileiros/map-pampa-y-luna.png&#34; alt=&#34;pampayluna&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;O evento fica localizada entre o bairro Centro e Arceaux, bem próximo ao centro de Montpellier e da estação Plan Cabannes. É um bar de latino onde as quartas-feiras ocorre o evento com musica e dança super animado.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>A Pinte Mais Barata De Montpellier</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/a-pinte-mais-barata-de-montpellier/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 15:58:13 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/a-pinte-mais-barata-de-montpellier/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Esse post foi criado para compartilhar os bares que esse habitante da cidade de Montpellier conhece como os mais baratos para tomar uma PINTE (cerveja de 500ml). Esse post não possui fins lucrativos e as dicas adicionadas aqui não são uma publicidade feito para os bares ou restaurantes onde acontecem os eventos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;1º-bar---pub-le-foch---aberto-todos-os-dias-1200-às-0100&#34;&gt;1º Bar - Pub Le Foch - (Aberto todos os dias 12:00 às 01:00)&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://maps.app.goo.gl/aBSCecxegMdFvA9s7&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://brasileirosemmontpellier.blog/images/capa_pinte_moins_cher/publefochFachada.jpg&#34; alt=&#34;publefochFachada&#34;&gt;&lt;/a&gt;&#xA;&lt;a href=&#34;https://maps.app.goo.gl/aBSCecxegMdFvA9s7&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://brasileirosemmontpellier.blog/images/capa_pinte_moins_cher/publefoch.png&#34; alt=&#34;publefoch&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;O pub Foch fica localizado no bairro Centro bem próximo a um dos principais pontos turisticos de Montpellier (Arch du Triumph et Promenade du Peyrou). É um bar de cervejas artersanais françês que possui um ambiente bem descontraido que eu diria ser bem parecido com os butecos brasileiros, é possivel sentar-se no exterior ou interior e possui uma sinuca e pebolim. É um bar multicultural e frequentado principalmente por pessoas mais jovens, dica ele sempre é bem movimentado então caso esteja pensando em ir chegue cedo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lojas De Produtos Brasileiros</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/lojas-de-produtos-brasileiros/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 14:53:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/lojas-de-produtos-brasileiros/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;1º-loja---dadison-market&#34;&gt;1º Loja - Dadison Market&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://maps.app.goo.gl/DAo23XmYnDdCzeKS7&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://brasileirosemmontpellier.blog/images/produtos_brasileiros/dadisonFachada.jpg&#34; alt=&#34;dadisonFachada&#34;&gt;&lt;/a&gt;&#xA;&lt;a href=&#34;https://maps.app.goo.gl/DAo23XmYnDdCzeKS7&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://brasileirosemmontpellier.blog/images/produtos_brasileiros/dadisonMarket.png&#34; alt=&#34;dadisonMarket&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;A loja fica localizada no bairro Gambetta, bem próximo ao centro de Montpellier. É uma epicerie créole (origem africana) mas que possui diversos produtos muitos inclusive de origem brasileira também. Produtos que você pode encontrar lá: Açai, farinha de milho e mandioca, guaraná etc…&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Se você mora em Montpellier e está com saudades de comer algumas coisas típicas e dificieis de achar nos supermercados comuns vale muito a pena conhecer essa loja.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dicas para Compras no Aliexpress</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/aliexpress-taxas-para-compras/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 15:42:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/aliexpress-taxas-para-compras/</guid>
      <description>&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;As taxas de importação desde 1º de julho de 2021&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Na França, é aplicado um IVA de 20% às compras feitas fora da UE desde 1 de julho de 2021. Ou seja, &lt;strong&gt;se comprar um produto dos Estados Unidos, da Ásia ou mesmo do Reino Unido desde o Brexit, terá de pagar adicional imposto&lt;/strong&gt; caso o valor do produto seja igual ou superior a 150€.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;ordem-aliexpress-como-evitar-taxas-alfandegárias&#34;&gt;&lt;strong&gt;Ordem AliExpress como evitar taxas alfandegárias?&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Essas são algumas dicas que funcionaram pra mim, nem sempre pode ser a melhor a opção então você deve avaliar qual é a melhor opção para seu caso.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aqui estão algumas maneiras de minimizar os custos de importação e acelerar a entrega:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
