<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog Brasileiros em Montpellier</title>
    <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/</link>
    <description>Recent content on Blog Brasileiros em Montpellier</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 15:31:48 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://brasileirosemmontpellier.blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como Viajar Para Qualquer Cidade Pagando 1 (Є)</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-viajar-para-qualquer-cidade-pagando-1euro/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 15:31:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/como-viajar-para-qualquer-cidade-pagando-1euro/</guid>
      <description>Entenda sobre como viajar para qualquer ville da région de Occitanie pagando apenas 1 (Є)&amp;hellip; • Para aumentar suas chances de conseguir comprar, os bilhetes estão disponíveis para venda 10 dias antes da data do fim de semana por 1€.&#xA;Atenção: Essa oferta normalmente acaba bem rápido, os bilhetes de trem de 1 euro não são passíveis de troca, nem reembolsáveis e só são válidos na data indicada no bilhete, independentemente da oferta escolhida.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eventos  Brasileiros</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/eventos--brasileiros/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 21:21:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/eventos--brasileiros/</guid>
      <description>Esse post foi criado para compartilhar eventos que possuem musica brasileira ou são feitos por pessoas da comunidade brasileiros em Montpellier. Não possui fins lucrativos e não é uma publicidade feita em parceroa com bares ou restaurantes onde acontecem os eventos.&#xA;1º Evento - Couleurs de Bières Nord - (Quinta-feira) O evento fica localizada entre o bairro Centro e Beaux Arts, bem próximo ao centro de Montpellier. É um bar de cervejas artersanais françês onde as quintas-feiras ocorre o samba da Benção.</description>
    </item>
    <item>
      <title>A Pinte Mais Barata De Montpellier</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/a-pinte-mais-barata-de-montpellier/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 15:58:13 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/a-pinte-mais-barata-de-montpellier/</guid>
      <description>Esse post foi criado para compartilhar os bares que esse habitante da cidade de Montpellier conhece como os mais baratos para tomar uma PINTE (cerveja de 500ml). Esse post não possui fins lucrativos e as dicas adicionadas aqui não são uma publicidade feito para os bares ou restaurantes onde acontecem os eventos.&#xA;1º Bar - Pub Le Foch - (Aberto todos os dias 12:00 às 01:00) O pub Foch fica localizado no bairro Centro bem próximo a um dos principais pontos turisticos de Montpellier (Arch du Triumph et Promenade du Peyrou).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lojas De Produtos Brasileiros</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/lojas-de-produtos-brasileiros/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 14:53:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/lojas-de-produtos-brasileiros/</guid>
      <description>1º Loja - Dadison Market A loja fica localizada no bairro Gambetta, bem próximo ao centro de Montpellier. É uma epicerie créole (origem africana) mas que possui diversos produtos muitos inclusive de origem brasileira também. Produtos que você pode encontrar lá: Açai, farinha de milho e mandioca, guaraná etc…&#xA;Se você mora em Montpellier e está com saudades de comer algumas coisas típicas e dificieis de achar nos supermercados comuns vale muito a pena conhecer essa loja.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dicas para Compras no Aliexpress</title>
      <link>https://brasileirosemmontpellier.blog/aliexpress-taxas-para-compras/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 15:42:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://brasileirosemmontpellier.blog/aliexpress-taxas-para-compras/</guid>
      <description>As taxas de importação desde 1º de julho de 2021 Na França, é aplicado um IVA de 20% às compras feitas fora da UE desde 1 de julho de 2021. Ou seja, se comprar um produto dos Estados Unidos, da Ásia ou mesmo do Reino Unido desde o Brexit, terá de pagar adicional imposto caso o valor do produto seja igual ou superior a 150€.&#xA;Ordem AliExpress como evitar taxas alfandegárias?</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
